(Netflix神作推介) 黑色喜劇Bojack Horseman

冇錯 呢套係一套動畫,唔好以為因為係動畫就好無聊/低B
佢描寫人嘅心理十分出色 可以話係近年將mental illness 演繹得最好嘅劇集(咩13 reasons個d就唔好提啦)除此以外,仲有講到槍械管理,女權,退休軍人等政治議題.

Bojack Horseman係一個過氣嘅明星馬,活係一個動物同人類共住嘅世界

基本上成個故事就係圍繞佢尋找自我嘅過程 同時4個配角面對各自問題嘅回應

成套野最出色嘅地方係佢用動畫黎包裝,加埋擬人化嘅動物,用幽默黎同角色內心嘅黑暗做對比.令到觀眾睇套野嘅時候,長期感到好壓抑同無能為力 但係呢個正正就係Bojack Horseman嘅優勝之處
相信如果套野係真人/全人類,一定會冇而家咁好睇

無論你有冇mental illness,睇完套劇一定會對個病有更多嘅了解,甚至可以認清你自己嘅內心 會有好大反思

第一季頭六集可能會比較悶,但係之後會愈來愈精彩/sad

聽日就會出第五季,想追嘅快d把握機會
呢個po當宣傳吓俾未聽過BJ嘅人,睇過嘅盡量唔好劇透la
第五季討論區:

推

再推

好鍾意睇
好笑得黎又好sad

冇錯
笑笑下就變苦笑
每集好似有希望嘅時候又有唔同結果

再推 等多d人見到

等聽日上架即煲

幾點上架？

上年四點 今年應該差唔多

出咗

Am I even a good person?

Season 3 Ep4 Fish out of water好好睇 完全feel到佢嗰種無力感

Rotten tomatoes 100%

無錯
片尾呆住咗係度聽首歌

個一幕又係好心痛
戴安個回應仲心痛

終於有新一季

睇到第六集
睇埋最後四集之後要睇多一次

睇多次會發現套野d伏筆/細節都做得好好

應該係後六集
今季灰得嚟比上季搞笑啲啲
睇完冇咁depressed

今季第五集
PC
有啲嘢冇得返轉頭

一晚追晒S5 12集

追緊s5 終於等到

佢想屌Charlotte個女，最後不歡而散個集好深刻